最期待畫面 國產手機突爆炸 廣西男童斷指炸爛眼球

廣西河池都安縣周三（31日）發生一宗恐怖的手機爆炸事故，導致一名12歲男童右手食指被炸斷，其他手指亦被炸裂，右眼球完全失明，一根肋骨骨折。男童目前已完成手部手術，將於周五（2日）進行傷口清創、玻璃體切除及從眼內取出異物等手術。

據內地媒體報道，男童父親蒙先生指，當時他將手機放在房間內充電，兒子去拿手機時突然爆炸。另有報道指，男童拔掉充電插頭約2分鐘後，手機才發生爆炸。從事發時傷者鄰居拍攝的照片可見，男童的手被炸裂，食指已完全脫落，臉部滿是傷口和血漬，傷者情況慘不忍睹，地上血漬亦清晰可見。

受傷男童隨即被送往都安縣人民醫院救治。該院醫生王軍權表示，男童被送來時情況非常嚴重：臉部、手部及其他多處被炸傷，右手食指離斷，其餘數隻手指有炸裂傷，右眼球完全失明，一根肋骨骨折。由於當地醫療條件有限，當晚又被緊急轉診至自治區人民醫院邕武醫院，並於翌日凌晨接受接指手術。

據主診醫生蘭天兵表示，男童被送至醫院時，斷指並未一起帶來，而且由於斷指已被炸得只剩一點，手掌受損嚴重，數隻手指已經無法供血。醫生最終選擇不接食指，搶救其他指節。經手術後，目前男童手掌已98%痊癒。周四（1日）下午，男童已轉至自治區人民醫院眼科繼續治療。

男童父親蒙先生向內媒記者展示發生爆炸的手機殘骸。手機機身基本完好，電池在事發後混亂中丟失，屏幕爆開。據悉，該部爆炸的手機一款型號標為華唐VT-V59的老人機，是親戚在換手機後送給蒙先生使用。

咁部電話係咪同天宮一號咁完成歷史任務

唉呀，爭少少先見到毛主席

鬼國害左無辜兒童

炸到骨折嘅話，要幾勁先會做到

係炸彈附送電話功能

身為龍的傳人, 請全球第二大經濟體系的網絡管理員, 使用華為/小米/美圖, 不要使用邪惡西方資本主義的漢奸貨

順利回歸祖國

是親戚在換手機後送給蒙先生使用
睇黎以後都唔洗做親戚

到底係炸彈定手機

據我所知手機電爆極都無咁中威力啦

吓，98%
食指剩係值2%？

親戚放左炸藥入去

送十部同款電話道歉

有幾勁先會炸到斷肋骨

其實好慘

你還有黨啊

打哂格仔有咩好睇?

華唐VT-V59

外星科技

華唐VT-V59?

陰9公

小朋友無辜架 屌佢老豆咪算囉

無一個支那人係無辜

支那前 支那後
成班未又係本身支那種到出黎

都幾無癮 入黎想睇人傾下點解爆炸威力咁大
點知成版就係小學雞式恥笑
恥笑支那就集中喺一個thread好嘛？

手掌98%
手指唔計，應該係個連接位2%

假新聞

如果佢係聽電話咪

你老母就係

同意 我們中華人民有神功護體 刀槍不入 水火不侵 竟然被區區一個小爆炸炸得稀巴爛 肯定是反中亂港份子造遙企圖分裂國家

是親戚在換手機後送給蒙先生使用。

親戚送大禮

據悉，該部爆炸的手機一款型號標為華唐VT-V59的老人機，是親戚在換手機後送給蒙先生使用。

個親戚本身想炸係炸個呀爸？

炸撚死晒佢哋就啱嫁啦

無做好power management
啲電可以儲儲埋埋一嘢爆
仲未計啲國產雜牌電池

支那人

華唐係乜鳩嚟

計劃通

抵啦

五毛狗出現了
完全封鎖ed

解放軍新武器

含7啦, 好撚大壓力咩你

講到iphone冇撚爆過咁

我睇完成編野，我最在意個主診醫生個名

講事實

批評本土派都唔比？

呢款手機會爆炸

原來有得換電，爆完又話唔見左，肯定貪平買垃圾代用電

山寨既山寨

型號已經有提示

VT近炸引信

E=mc^2

五毛?

唔笑肯定係五毛

炸爛眼球有冇圖
我想開心下

WRITE OFF左喇
100%唔包食指

「手機機身基本完好，電池在事發後混亂中丟失，屏幕爆開。」

一定係咁啦

你還有黨呀

同佢個仔隻手指一樣

又可以屈翻筆，個老豆不知幾高興

炸彈定電話呀？

拿 lee d咪先進囉

要不是國貨照顧你

本身來表示慶賀，但睇圖又覺得好慘! God bless

爭在cctv未同部電話做專輯，悼念部電話

用家問題